跪求 有無有貓b可以比我領養

唐貓乜貓都緊要
有無好人巴絲有多左既bb/將會有多左既bb
可以 戒奶後比我二月打後領養 會裝網 可以同你video chat 比你睇間屋 家訪就可免則免
好人一生平安

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
日期：10月20日
時間： 1330
地點：梳士巴利道花園
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

乜貓都唔緊要

人b要唔要
失緊業
好撚乖的

人b都無貓咪咁可愛
見巴打你啲post係咪返工事業唔太如意？
共勉之巴打 如果失緊業當比個假期自己放鬆下take it easy

有無

試左愛協先啦

留Tg

同問 同樓主一樣都想領養貓

屌， 唔小心畀你引到笑

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

屌 笑左

你改左名搵唔到你

我都想領養貓b 屋企人以前都有養過